<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv source-info-name="Movieley XMLTV Generator" generator-info-name="M3U8Updater">
  <channel id="tt6119504"><display-name>Lise Gerçeği</display-name></channel>
  <channel id="tt33615797"><display-name>Her Şey Bitti: İspanyol Futbolunu Değiştiren Öpücük</display-name></channel>
  <channel id="tt1022603"><display-name>Aşkın (500) Günü</display-name></channel>
  <channel id="tt0475289"><display-name>Gerçek Cinayetler</display-name></channel>
  <channel id="tt1649443"><display-name>Rec 4: Kıyamet Gecesi</display-name></channel>
  <channel id="tt0092086"><display-name>Üç Kabadayı</display-name></channel>
  <channel id="tt14153448"><display-name>Yaşasın Maestro!</display-name></channel>
  <channel id="tt0443649"><display-name>M.Ö. 10.000</display-name></channel>
  <channel id="tt1131724"><display-name>2:22</display-name></channel>
  <channel id="tt1221208"><display-name>Frankie ve Alice</display-name></channel>
  <channel id="tt0147800"><display-name>Senden Nefret Etmemin 10 Sebebi</display-name></channel>
  <channel id="tt2290065"><display-name>100 Bloody Acres</display-name></channel>
  <channel id="tt5089786"><display-name>100 Metre</display-name></channel>
  <channel id="tt13782052"><display-name>Noel'den Kaçış Yok</display-name></channel>
  <channel id="tt6210996"><display-name>10 x 10</display-name></channel>
  <channel id="tt8482584"><display-name>Futbolun Çocukları</display-name></channel>
  <channel id="tt2317524"><display-name>12 Tuzak 2: Kanunsuz</display-name></channel>
  <channel id="tt1413492"><display-name>12 Savaşçı</display-name></channel>
  <programme start="20170717000000 +0300" stop="20990101013900 +0300" channel="tt6119504">
    <title lang="tr">Lise Gerçeği</title>
    <desc lang="tr">Liseli inek Dani, uzun süredir aşık olduğu oğlanın dikkatini çekmeyi sonunda başarır. Ama oğlanın sosyal medya fenomeni eski sevgilisinin hedefinde de artık Dani vardır.</desc>
    <category>Komedi</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/iZliPeiiDta9KbONAhdFSXhTxrO.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20241031000000 +0300" stop="20990101013500 +0300" channel="tt33615797">
    <title lang="tr">Her Şey Bitti: İspanyol Futbolunu Değiştiren Öpücük</title>
    <desc lang="tr">İspanyol futbolcular, çalkantılı 2023 Kadınlar Dünya Kupası'nı ve zaferlerini gölgeleyen öpücüğü yeniden hatırlamak için ilk kez bir araya geliyor.</desc>
    <category>Belgesel</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/8SKyGF5y2mM9edkW11zYyo2pbsn.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20090717000000 +0300" stop="20990101013500 +0300" channel="tt1022603">
    <title lang="tr">Aşkın (500) Günü</title>
    <desc lang="tr">Alışılmamış türde bir romantik komedi olan film, aşkın gerçek olduğuna inanmayan bir kadın ve ona aşık olan bir adamın hikayesini anlatıyor. Tom Hansen, hayatından tamamen çıktığına emin olduğu zaman Summer Finn ile tanıştığı ilk günü hatırlar. Tom, kızı ilk gördüğü anda aşık olur. Hayatının geri kalan kısmını bu kızla birlikte geçirmesi gerektiğini biliyordur. Ne var ki Summer ne aşka ne ilişkilere inanmamaktadır. Buna rağmen aralarında arkadaşlıktan öte farklı bir ilişki başlar. Birlikte geçirecekleri günler sıradışı, eğlenceli ve komik bir hikayeye tanıklık edecektir.</desc>
    <category>Komedi / Dram / Romantik</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/wh2ZELgHtASchRypeiHGWkZztL4.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20070720000000 +0300" stop="20990101012900 +0300" channel="tt0475289">
    <title lang="tr">Gerçek Cinayetler</title>
    <desc lang="tr">Korku filmi tutkunu bir çift, Vincent King ve karısı Mary Shelley başlarına geleceklerden habersiz oyuncuların yardımı ile dehşet verici bir korku filmi yapmaya karar verirler. Ders notlarını yükseltmek isteyen bir grup öğrenci, "Kral'ın Adası"na yapılan vahşi doğa inceleme gezisine katılırlar. Fakat dehşet verici bir korku filminin gerçek oyuncuları olacaklarından habersizlerdir. Ölüm bazen habersiz gelir ve filme alındığında tamamıyla gerçektir.</desc>
    <category>Komedi / Korku</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/bMYJsQzAObi5m3zcXldSiyLAOaa.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20141031000000 +0300" stop="20990101013500 +0300" channel="tt1649443">
    <title lang="tr">Rec 4: Kıyamet Gecesi</title>
    <desc lang="tr">Angela, insanları şeytanileştiren bir zombi virüsünün yayılmasıyla vahşet evine dönen binadan kurtulan tek insandır. Gözlerini bir okyanus tankerinin yüksek korumalı karantina odasında açan Angela artık güvendedir. Gemideki diğer insanlar için ise bunu söylemek mümkün değil, zira tecrit edilmiş gemi ortamı sayesinde zombi virüsü mutasyona uğrayarak güçlenip, bedeni ve ruhu ele geçiren ölüm makinesine dönüşür.</desc>
    <category>Gerilim / Korku</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/eoLawiakz81rykAHi3lkeYErIM.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="19861212000000 +0300" stop="20990101014300 +0300" channel="tt0092086">
    <title lang="tr">Üç Kabadayı</title>
    <desc lang="tr">Sessiz film döneminde three amigos adı ile çevirdikleri filmler bir dönem iş yapmış üç aktör işsiz kalmışlardır. Bu arada Meksika'nın bir köyünde El Guapo isimli haydut ortalığı haraca bağlamış ve terör estirmektedir. El Guopa'dan bıkan köy halkı tüm paralarını birleştirerek onu yok etmek için kiralık silahşör tutmaya karar verirler. Sinema'da gördükleri üç silahşörü gerçek sanan köy halkı mektup yazarak iş tekliflerini iletirler. Gelen teklifi bir film sanan üç silahşör köye gider. Ancak bir süre sonra onlar olayın ciddiyetini, köy halkı da onların beceriksizliğini anlar. Yine de pes etmeyen üç silahşör El Guopa'yı alt etmek için planlarını yaparlar.</desc>
    <category>Komedi / Vahşi Batı / Dram</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/tKcOxhaBpLdvo8lExbz5AgpuGwc.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20220408000000 +0300" stop="20990101013900 +0300" channel="tt14153448">
    <title lang="tr">Yaşasın Maestro!</title>
    <desc lang="tr">Orkestra şefi Gustavo Dudamel, en büyük senfonik eserlerin özgün yorumlarıyla müzik dünyasını ateşliyor. Time'ın "En Etkili 100 Kişisi" arasında gösterildi ve Los Angeles Filarmoni Orkestrası'nın müzik ve sanat yönetmeni olarak görev yapıyor. Memleketi Venezuela'daki toplumsal huzursuzluğun ortasında, sanatın yenileme ve birleştirme gücünü kutlayan yenilikçi bir konser tasarlar.</desc>
    <category>Belgesel / Müzik</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/uNkTGpXUcZY9R6g3koATX1Pe6yN.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20080304000000 +0300" stop="20990101014900 +0300" channel="tt0443649">
    <title lang="tr">M.Ö. 10.000</title>
    <desc lang="tr">Uzak bir dağ kabilesindeki genç avcı D’Leh kalbinin kraliçesini bulmuştur: Güzel Evolet. Gizemli bir savaşçı grup, köyünü yağmalayıp Evolet’i kaçırınca D’Leh sevdiği kadını kurtarmak için savaşçıların peşinden dünyanın öbür ucuna kadar gitmek üzere küçük bir avcı grubuna önderlik etmek zorunda kalır. Kaderin rüzgarına kapılan bu zoraki savaşçı, avcı grup, kılıç dişli kaplanlar ve tarih öncesi yırtıcılarıyla mücadele eder; kahramanca yolculuklarının sonunda bir Kayıp Uygarlığı ortaya çıkarırlar. Nihai kaderlerinde dev piramitlerin gökyüzüne uzandığı, hayallerin ötesinde bir imparatorluk vardır. Burada D’Leh’inin halkını zorla köleleştiren güçlü bir tanrıyla karşı karşıya geleceklerdir.</desc>
    <category>Macera / Aksiyon / Dram / Fantastik</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/xSJ841Kctj93gO1y25jBhQHayHg.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20170629000000 +0300" stop="20990101013900 +0300" channel="tt1131724">
    <title lang="tr">2:22</title>
    <desc lang="tr">New York'ta hava trafiği kontrol merkezinde çalışan Dylan Branson, kariyerinin zirvesindedir. Bir gün, saat 2:22'de bir ışık huzmesi yüzünden birkaç saniyeliğine kör olup iki uçağın neredeyse havada çarpışmasına neden olmasıyla hayatı tepetaklak olur. Bir süreliğine işinden uzaklaştırılan Dylan, bir süre sonra her gün aynı saatte, aynı seslerin ve olayların birbirini tekrar etmeye başladığını fark eder. Giderek artan bu tekrarlar, onu her gün saat 2:22'de gizemli bir biçimde Grand Central Terminali'ne çeker. Bir sanat galerisinde çalışan güzeller güzeli Sarah ile tesadüfen tanışan Dylan, onun da çarpışmak üzere olan uçaklardan birinin yolcusu olduğunu öğrenir. Sarah ile karmaşık bir ilişkinin içine sürüklendikçe geçmişin döngüsünü kırıp, zamanın kontrolünü yeniden eline alması gerektiğini fark edecektir.</desc>
    <category>Bilim-Kurgu / Gizem / Gerilim / Romantik</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/rj0h3RnKX5CB8X5UE1PfpMSV4MP.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20101210000000 +0300" stop="20990101014100 +0300" channel="tt1221208">
    <title lang="tr">Frankie ve Alice</title>
    <desc lang="tr">Gerçek benliğini korumak için mücadele eden ve ona musallat olan iç hayaletlerin gizemini ortaya çıkarmak için bir psikoterapistle çalışmaya başlayan, çoklu kişilik bozukluğu olan bir go-go dansçısına odaklanan bir drama.</desc>
    <category>Dram / Gerilim</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/4zXkZirn2QezrEFHWeAOkOxdjxj.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="19990330000000 +0300" stop="20990101013700 +0300" channel="tt0147800">
    <title lang="tr">Senden Nefret Etmemin 10 Sebebi</title>
    <desc lang="tr">Bianca ve Kat iki kızkardeştir. Küçük olan Bianca okulun güzel ve populer kızlarından biridir fakat hiç kimseyle çıkmamıştır. Ablası Kat ise asabi, alaycı ve sert bir mizacdadır. Buna bir de kesin karalılığı eklenince hiçbir erkek ona yanaşmamaktadır. Bianca bir erkek arkadaşla çıkmayı çok istediği halde Stanford ailesindeki kurallar yüzünden bu isteğini gerçekleştirememektedir. Bu kurallara göre Biancanın birisiyle çıkması için önce ablası Katin birisiyle çıkması gerekmektedir ki bu imkansızla eşdeğerdir. Bianca bu sorunu çözmek için okuldaki hiçbir kızı beğenmeyen bir genci devreye sokacaktır.</desc>
    <category>Komedi / Romantik / Dram</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/gLD17LxB5QsEU5EsA7JwD8ZWPuk.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20120804000000 +0300" stop="20990101013100 +0300" channel="tt2290065">
    <title lang="tr">100 Bloody Acres</title>
    <desc lang="tr"></desc>
    <category>Komedi / Korku</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/jYUolYFQ7F8E2rEunRNwtbpLwmW.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20161104000000 +0300" stop="20990101014800 +0300" channel="tt5089786">
    <title lang="tr">100 Metre</title>
    <desc lang="tr">İnanılmaz bir gerçek hayat hikayesinden uyarlanan bu filmde, MS hastası bir adamın sporla ve ailesinin desteğiyle hayata tutunma çabası konu alınıyor.  Başarılı bir işadamı olan 35 yaşındaki Ramon, eşi ve çocuğuyla birlikte mutlu bir yaşam sürmektedir. Bir gün kendini kötü hissedince doktora gider ve ona MS teşhisi konur. Durumu gün geçtikçe kötüye gider ve ona bir yıl içinde 100 metre bile yürüyemeyeceği söylenir.  Ramon, özgüvenini yeniden kazanabilmek için Demir Adam Triatlon yarışmasına katılmaya karar verir. Bir yıl sürecek olan hazırlık aşamasında ona hiç anlaşamadığı huysuz kayınpederi Manolo eğitmenlik yapar...</desc>
    <category>Komedi / Dram</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/3tSFaWi4CGnwBMYD429ocKVeoIM.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20211224000000 +0300" stop="20990101014200 +0300" channel="tt13782052">
    <title lang="tr">Noel'den Kaçış Yok</title>
    <desc lang="tr">Noel temalı bu masalsı romantik komedide kendini Noel ruhuna kaptırmayı gönülsüzce öğrenen, 30'lu yaşlardaki bir adamın hikayesi anlatılıyor.</desc>
    <category>Komedi / Romantik / Aile</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/AmQCS5l9MZZsfLbNENExSkP1Myj.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20180316000000 +0300" stop="20990101012800 +0300" channel="tt6210996">
    <title lang="tr">10 x 10</title>
    <desc lang="tr">Huzurlu ve sakin bir şehirde yaşayan Cathy, bir gün yoga dersi çıkışında Lewis adlı birisi tarafından kaçırılır. Lewis, bu kaçırma girişimi için her şeyi titizlikle planlamıştır. Genç kadını ses geçirmeyen, 10 metrekarelik bir odaya kapatır ve ona geçmişiyle ilgili sorular sormaya başlar. İçten içe intikam almayı takıntı haline getiren Lewis, evdeki tüm konuşmaları kaydetmekte ve Cathy’ye saklamaya kararlı olduğu bazı sırları itiraf ettirmeye çalışmaktadır. Fakat Cathy’nin kolay pes etmeye niyeti yoktur ve aralarındaki gerilim arttıkça kurbanın kim olduğu belirsizleşecektir.</desc>
    <category>Dram / Gizem / Gerilim</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/muaawkTK0DpubUXGQ6HzFIZg2nd.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20210618000000 +0300" stop="20990101015800 +0300" channel="tt8482584">
    <title lang="tr">Futbolun Çocukları</title>
    <desc lang="tr">Futbolun Çocukları, Büyük Burhan sırasında ayakkabısız ve hatta topsuz bir şekilde futbol oynamaya başladıktan sonra Teksas eyalet şampiyonalarında yer almayı başaran Fort Worth'teki bir yetimhanenin futbol takımı Mighty Mites'in gerçek hikâyesini anlatıyor. Galip oldukları sezon boyunca bu mazlum çocuklar ve güçlü kişilikleri, şehirlerine, eyaletlerine ve toparlanmaya ihtiyacı olan bir ulusun tümüne ilham kaynağı oldu, hatta Başkan Franklin D. Roosevelt'in bile dikkatini çekti. Gösterdikleri başarının arkasında, bir yetimhanede koçluk yapabilmek için sahip olduğu ayrıcalıklı konumdan vazgeçerek meslektaşlarını şaşırtan efsanevi bir lise koçu olan Rusty Russell vardı. Russell'ın çok az kişinin bildiği bir sırrı vardı, o da bir yetimdi. Fiziksel olarak zayıf olan oyuncularının diğer takımları kas gücüyle yenemeyeceklerini anlayan Russell, modern futbolu da tanımlayacak yenilikçi stratejiler geliştirdi.</desc>
    <category>Tarih / Dram / Aksiyon</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/6onqpr6mDc0BVK0rGBisXlFvsWh.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20130601000000 +0300" stop="20990101013500 +0300" channel="tt2317524">
    <title lang="tr">12 Tuzak 2: Kanunsuz</title>
    <desc lang="tr">Bir Sonraki Tuzağın Ne Olduğunu Asla Tahmin Edemezsin! Sağlık görevlisi Nick Malloy (Orton), geçmişten beri peşini bırakmayan, intikam dolu psikopatla (Brian Markinson) yaptığı telefon konuşmasından sonra, kendini bir kedi fare oyununun içide bulur. Karısının hayatı tehlike altındayken, Nick çok geç olmadan gizemli ipuçlarını bir araya getirerek katili yakalamak zorundadır!</desc>
    <category>Aksiyon / Macera</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/btThjvVC4lOqE95F9iVK118kpj2.jpg"/>
  </programme>
  <programme start="20180118000000 +0300" stop="20990101021000 +0300" channel="tt1413492">
    <title lang="tr">12 Savaşçı</title>
    <desc lang="tr">Ailelerini geride bırakan ekip, Kuzey Afganistan'ın uzak, engebeli arazisine yerleştirilir ve burada ortak düşmanları Taliban ve El-Kaide'ye karşı savaşmak için General Rashid Dostum'u ikna etmeleri gerekmektedir. Karşılıklı güvensizliği ve geniş bir kültürel bölünmeyi yenmenin yanı sıra Amerikalılar, Afgan atlı askerlerinin taktiklerini de benimsemek zorunda kalırlar. Kolay olmayan bir bağ oluşturup saygı oluşturmalarına rağmen yeni müttefikler çok fazla sayıda ve tutsak almayan acımasız bir düşmanla karşı karşıya kalırlar.</desc>
    <category>Savaş / Dram / Aksiyon / Tarih</category>
    <icon src="https://image.tmdb.org/t/p/w500/aTDJmDcJxUi1I9QvSpCyAvws0aR.jpg"/>
  </programme>
</tv>